【連登公開聯署】鋪頭貼建制派候選人街招 :罷買罷食！ 貼黃絲候選人街招:瘋狂懲罰！

必須令藍絲荷包穿窿蝕錢！罷買罷食！
另外養肥黃絲鋪頭！瘋狂懲罰！

建立黃金經濟圈
香港人只需要支持香港人既鋪頭！

藍絲如若支持極權，為極權背輸
形同：
打壓言論自由
打壓示威自由
支持警暴
支持黑社會恐怖襲擊
等同支持暴力！

呢種人唔洗等天罰
我地要經濟制裁佢地
令佢地無利可圖，蝕錢蝕到仆街破產
令佢地為自己既愚蠢、冷血，得到報應！

push